\chapter {Анализ предметной области}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Анализ предметной области}
Более подбробная информация об области определения

\input{Ch1/med}
\input{Ch1/phys}
\input{Ch1/math}
\input{Ch1/dicom}
%распространённость соотв. программных комплексов и проблемные моменты.

%библиография первой главы
\bibliographystyle{style/pepan}
\bibliography{style/ch1_biblio}
